哥迪奧拿迎接執教生涯400場勝利，勝率高達73.7%。

虎撲新聞12月2日訊 剛剛結束的英超比賽中，曼城在主場3-1戰勝了般尼茅夫，英超14輪比賽過後積38分繼續保持領跑。
而這場勝利也是主帥哥迪奧拿執教生涯中的第400場勝利，此前哥帥在執教巴塞時獲得了179場勝利，執教拜仁時則是124場，這也是哥迪奧拿在曼城的第97場勝利。
哥帥一共帶上述三支球隊踢了543場比賽，這也意味著哥帥整個執教生涯的勝率高達73.7%。

玩FM 都未必高過佢

但唔知點解fm入面佢成日輸

以佢教嗰啲波嚟講算低

雖然話就話帶親都強隊 但啲數據真係靚到

哥狗征服英超

就算淨係計教一線波既領隊佢都一定係一線頭

佢唔試下教下屈福特😑

搞笑？

我fm用曼城全勝

間接抽水啫係咪唔得呀

其實唔難

教利記重奪英超再講野啦

唔係佢教既巴拜曼有咁高勝率？ 咁都反

成日敗走然後去教國家隊

學Daddy 帶波圖拎歐聯先再吹奏好冇

樓主弱智

巴拜曼本身勝率幾多

未用曼城拎歐聯 唔算證明到自己比連登仔睇

未拎世界盃 唔算證明到自己比連登仔睇

未教過細會 唔算證明到自己比連登仔睇

點解要證明比連登仔睇？

呢個要求真係好高
至少要拎兩次先符合到